［日經］覺唔覺得火影入面自來也呢個角色最型

我覺得火影入面最型最有魅力就係自來也
作者描寫呢個角色太出色了

特別係自來也死前個段自白
真係好型

同埋同綱手告別個part真係睇到好感動下

對於忍者而言，怎樣活著無所謂，怎樣死去才是最重要的。所謂忍者的人生，其價值不是由其怎樣活著來決定的，而是由其到死之前有何作為來決定的。我的人生全是失敗：不斷被喜歡的女人拒絕，也沒能阻止朋友走向歧路，更沒有保護好師父和弟子。與歷代火影成就的偉業相比，我所做的事情是那麼一無是處，無聊透頂我原來是想要自己像歷史火影那樣死去的，將故事的成敗賭在結尾上。失敗也是一種趣事，主角堅信那些艱難困難是上天給予的考驗而努力活了下來，終於，他成就了可以抹殺之前所有失敗的光輝偉業，作為一個偉大的忍者死去。大蛤蟆仙人預言我是“引導改革者的人”，說我將作出一個攸關忍界安定或毀滅的重擇 - 在這裡佩恩組織“曉”，將忍界從毀滅的邊緣挽救回來。結果，我的這個選擇沒有成功真可憐，這是豪傑自來也故事的結尾嗎？真是個無聊的故事。鳴人，想想看，你就和那部小說的主角一樣，你堅強的接受了你父母的願望祈求，可是，我卻.. ....說到做到還有無論如何都不放棄，如果那就是你的忍道的話 - 鳴人啊，作為你的師父，我可不能放棄啊！因為，徒弟的忍道是會感染永不放棄 - 那才是我該作出的真正“選擇”。

呢段真係好正
充分描寫到自來也既對自己人生既無奈 同埋對鳴人既期望

每次睇返都喊到豬頭

呢句真係幾心酸

尤其是食孖條呢度

一定不會錯..你就是預言之...子啊！

毒撚的浪漫

而自來也就係引導改革革者的人

真男人自來也
以前細個睇火影覺得鼬 佐助個類人物
成日唔講野 動作又瀟灑好撚型 相反自己也成日派膠
但係依家睇返 覺得自己先係真男人

自

細個成日睇佢屌綱手 好正 講緊綱手好正

鼬都係真男人喎 不過太錫個細佬

鼬比作者神化得太犀利
自來也真實好多

我都覺

好想有個咁既老豆

中二病上腦先會鐘意鼬

睇依段野自動彈左保全叔把聲出黎

成日哈哈大笑 性格開朗 又有勇氣 為左自己重視既野可以放棄生命
真係真男人

呢句真

呢個角色真係好偉大而又實在

係
好似鼬個類就吹得太多
相反自來也真實好多

自訂二沙 哥二呢

有冇保全叔配既呢段

係木葉召喚蛤蟆出嚟壓住條蛇嗰part型到

死果幕每次睇都喊

最理想父親 我揀丁次老豆

不是毒撚所追求先岩

自來也豪傑物語
睇佢諗返自己一生果度好sad
睇住最好朋友墮落
最愛既人拒絕佢
最好既學生死左
自己既老師又釘埋蓋 佢又救唔到

我既人生充滿著各種失敗

反而最鍾意帶土，其實帶土搞咁多大龍鳳，都係為左見多次條女一面，呢啲咁單純咁直接既動機，反而令我覺得呢個角色更加真實，更加有共鳴

自來也豪傑物語粵配
岩岩又睇多次搞到眼濕濕
如果唔係自來也死左最尾個集邊撚到輪到伊留卡做鳴門老豆

佢都係比人利用姐 佢既人生都真係好慘 唔係誤入歧途既話我覺得佢就會係火影而唔係卡卡西

火影裏面冇絕對既壞人 只係大家用唔同既方法去達到佢地心中既世界和平 例如斑 佢想無限月讀都係為左世界和平 大家發好夢 我覺得大家發好夢唔醒係好方法 咁呢個世界就唔會有失敗者

成套野人物刻劃最立體係佢 人生充滿好多遺憾同無能為力 而且生於平凡（冇父幹 冇血統）死亦都平凡 反而鼬太知完美到有小小離地 代入感唔夠

自來也係全套野入面最型最滄桑最真實既角色
以前有覺得佢無返生做僵屍有啲可惜，但諗深變左僵屍搞到成件事柒晒仲可惜

我覺得火影入面所有人都有自己既故事
可能呢個就係我咁鐘意呢個漫畫既原因
由中學暑假睇哂幾百集動漫
前排又翻睇左動畫一次

真男人 到最後都係溝唔到綱手

成套火影淨係鍾意佢同早期既小李

我覺得小李最型 佢打我愛羅個段真係好好睇

凱都唔錯，開死門之後同班既對話
「生命的終結，即是青春最燦爛的燃燒，隨後爆發出生命的紅色，即將飄落的枯葉他會化成著新一代綠葉的養分，然後當春來臨之際，綠葉抽出嫩芽之時，他會成為讓青春綻放出最美麗的光暈，這是生命的的延續」

自來也真係最型 好貼地 唔會寫到佢下下用外掛咁癲

最緊要真係好型真男人

自來也唔係啲咩英雄主義既熱血kai子
係真係好有魅力既男人

但佢講D野始終冇自來也咁實在

個比喻好神

你傻啦 當年嚟講仙人mode絕對係外掛

起晒雞皮

好有血有肉，無佢就無鳴門

動畫結局個個都有提,就係冇提自來也

Agger

自來也個啲蛤蟆術係幾出奇不意

絕響

帶土故事都慘，比有心人誤導左就回不過去了

自來也
小李
鹿丸
呢幾個最好睇

好撚慘

綱手其實後期已經芳心暗許，只係佢地後會無期

正宗浪子
唔為名利
冇忘記 到 得唔到的女人

邊度睇到芳心已許
就連最後講夢入面既世界 綱手都係同佢以前既戀人

好憎綱手

毒撚唔係我愛羅童年既縮影咩?

自來也臨走個陣喎

死得有意思既人 係唔應該復活

自來也 寧次😢

其實點解佢唔領養鳴門
由得佢做孤兒仔

咁係因為佢既戀人死左 如果冇死到 你覺得會唔會揀自來也？

寧次叫死得有意義
而自來也死得仲kai 有得走唔走 拎啲冇用既情報 咩沒有本體

自來也

唔知喎，但事實係自來也成熟左個人變得好有佬味好撚型
不過世事無如果嘅

我覺得係小李
努力+走同其他人唔同既路都可以貫徹自己信念

最型最熱血係 kai腥些

佢開八門個位係好撚熱血
令卡卡西諗起佢老豆同佢講唔好睇少呢個只識體術嘅傻仔
好熱血

正皮

表面on99咁 其實勁到仆街
有人搵佢做火影 佢say no
死前個場 兩隻老仙人有叫佢走 留返條命
佢話佢都走左冇人可以發現潘恩既弱點
睇到起哂雞皮

體術先係男人浪漫

Kai腥些 個角色性格定位做得好好
個人覺得火影入面最正就係佢
所有佢打既場面都好熱血 不斷努力努力

其實佢啲情報無咩用
可能激發左鳴人學野快左既

點會無用呀

Bgm呢

真係冇咩用
嗚人打緊嘅時候已經知另有真身

你地係咪岩岩睇完雞寶火影

個陣點知，事後馬後砲係人都識

睇到佢開死門個到真係起晒雞皮

首音樂

自來也係第二型
最型係帶土 已經見識過地獄
對世界再無希望 只希望再遇琳
好撚瀟

帶土個故事真係好慘

你真係真男人

大波田架喎 呢首歌

佢冇比眼卡卡西既話 忍界邊有人夠佢打

佢打佩恩先第一次用 相比黎講輪迴眼咪仲外掛

原創垃圾就咪撚拎出黎講啦

認同
佢死得太淒美，從講故仔嘅角度嚟講唔可以要佢復活

木葉嘅意義

今晚再loop

如果唔係就變第二個水門
生前型撚到仆街 復活左就為左推個仔上位
Btw 有冇人覺得玖辛奈的遺言先係成套戲最感動

真係好淒美好崇高，寧次 鼬 阿斯瑪個啲死法真係冇得比

鼬 不理會全世界眼光, 忍辱負重

Agger
冇呢幕後面完全做唔到落去

好認同 我都鐘意帶土
不過佢應該做唔到火影
唔係佢唔好打，而係佢係宇智波

aggeri

一心想回報隊友 努力從地獄爬返上黎
結果換黎親眼睇住自己最親嘅同伴殺死自己最愛嘅女人

自來也既故事寫實好多，令人好多共鳴感。因為現實中同好多人情況雷同

我，仲好記得係第469 集，睇親都眼濕濕

我都係
帶土嘅人生又係一首悲歌

鼬係戇本刻意塑造
自來也自然細膩

自神

最尾都無講出口
好有血有肉

同埋你習慣左有咁歡樂咁慈祥既角色
一路帶住鳴仔，間中派下膠
第四代既師父
激勵左綱手做火影
去雨隱教左三個細路
最後俾徒弟殺左
真係心痛到

最鐘意嘅角色就係帶土，嗰種對世界嘅絕望真係

見到有人話鐘意帶土
我都幾欣賞佢個種對愛人既執著 佢後黎甚至希望創造一個有佢存在既夢境
但係佢為左呢達到目的 連自己老師 師母都唔放過、層殺自己族人、放棄自己成為火影既夢想……

相反自來也既人生充滿失敗 鍾意既女人唔愛佢、朋友變節、徒弟死左、老師死埋、最後仲比自己救既徒弟殺埋 但都唔似帶土咁意志消沈 好似成個世界灰暗曬咁 自來也用自己既勇氣 笑容要守護自己條村

我覺得自來也型好多
帶住笑容既死去真係型到

鹿丸都好型
由頹鳩 到恩師死左之後知道唔可以再係咁
幾乎係純靠智慧打贏左個曉既成員
再到老豆都死左之後做埋火影顧問

溝女都有一手
中忍佢話自己諗左三百幾個方法對付手鞠 其實我覺得佢已經係個日諗埋點溝手鞠

帶土同自來也選擇行嘅路唔同啫
帶土對世界嘅絕望唔只係來自愛人死
而係霧忍要將佢變成三尾人柱力，並摧毀木葉（當然佢唔知係斑設局
令佢絕望嘅，係呢個血腥，充滿鬥爭嘅世界
呢個就係佢見識到嘅地獄
所以佢先想透過無限月讀做出一個人人都可以實現自己理想嘅世界
脫離呢個地獄

點解我覺得係手鞠鐘意鹿丸先

鹿丸真係中忍考試大贏家
最後得佢一個升到中忍，又得佢到溝女
仲記得佢個team一開始頹頽下咁，但又無端端做嫁兩去幫小櫻

死亡森林打音忍個幾件垃圾個時？

帶土話自己完全輸比自來也 呢一句蘊含既意義足夠晒總結佢既過人之處
另外 三代成日講火之意志 但佢門下咁多徒子徒孫入面 最體現到呢個精神一定係自來也

燃燒自己照亮別人

三代欠左對自來也既一個肯定
雖然揀左水門做火影都係一個間接既肯定
但水門只係自來也人生成就既三分一都唔夠

我覺得係戇本覺得自仔受歡迎佢加落去
Anyway 自來也真係個好偉大既角色

遺憾嘅係無屌過綱手

係 不過又打唔贏
係算幾有義氣咁

豬仔贏咗喎

當時自來也以為潘恩係曉大佬 用條命去換情報好合理
再加上係自己種下既孽

有血有淚既角色 所有野都失敗 最叻係教左個水門同鳴人

睇呢段野個心一直拿住拿住，自來也係我最鍾意既角色 之前係睇漫畫既，而家由頭睇番動畫完全唔敢睇佢死戈到 直接飛左去打佩因我真係接受唔到
岸本好似忘記左佢咁鳴人結婚完全冇人諗起佢

火影入面最鍾意自來也同寧次
第二就李，鹿丸，水門
一知道寧次要死真係好傷心
好男人

中二病先睇樣鍾意佐助鼬

到底第幾集開始既動畫先唔係原創？
佢地中左月讀之後果d原創我唔想睇 係咪之後都係得翻原創？

唔係 維基有寫明 超方便

係咪我手機問題？
去到呢到之後d集數睇唔到

better say自己覺得自己好失敗
其實戰功 情報 佢跑嘅數唔會差過木葉d全職上忍
水門同嗚人就直頭係人生成就

鳴呀

嗚人

佩恩三人+自來也最尾返晒去間屋度
全火影最感動一part

佢幾乎係單挑殺飛段

鳴人打角都都要靠圍毆

貼地角色真係佢同自來也最有魅力

成日覺得中二佐兄弟條line係由另一個作者作出黎咁 可以當單完故事咁睇
自來也 四代 鹿丸呢堆角色相對著地寫實好多

點解唔扑嘢留後先

個人覺得好多角色都好'型', 譬如:
.kisame一早已經唔再相信呢個世界,但係為左個所謂既'計劃',寧願自殺都唔想比人拎到情報都好型,
.雷影為左個細佬連隻手都唔要, 同埋佢個嵐遁手下點樣打贏金角銀角都有啲意義, .我愛羅為左救個女學生同條村,仲要死埋,成個重新建立形象既過程都唔錯
.deidara為左'藝術'其實已經有機會殺左佐助,只係劇情逼佢死

不過都想提下大蛇丸, 唔係因為佢型或者乜野, 而係佢本身就算唔係啲咩好人都好, 只少都未係一個真正既壞人, 故事講佢係見到身邊太多死傷, 改變左佢對人生既睇法, 再之後又見到itachi勁撚到無輪, 又再一次令佢相信力量先係一切,仲要成功左永生不死, 不過又係劇情關係無撚啦啦又'死'左一次

自來也都好睇, 樓上見到話好憎剛手既一定係細路黎,
最後個段劇情,叫做交待緊遺言既時候,佢兩條友已經人過半百,往事如煙,
仲講乜撚談戀愛咩, 佢地已經係真正既知己, 非常好既朋友/戰友,
最後只係希望自來也可以無事番黎已經係剛手最坦誠既願望,
而自來也見剛手索性睹自己死啦,因為剛手賭親都輸,而結果係剛手成世人就係賭贏左呢一次, 先係成段劇情既高潮

黃色閃光又係型都

其實呢每個人都有鍾意同唔鍾意既角色既

完全agger

鼬個故事對我黎講真係好難有共鳴，為左條村唔開戰走去滅族 殺埋自己父母 呢個真係好難有共鳴

無錯, 我只係唔係好相信有人慬慬係因為剛手拒絕過自來也而憎佢,
but the truth has been spoken

鼬個故事根本就唔suppose有共鳴

不過係愛情上始終失敗
都係比唔上個個斷

I realize that screaming pain,
hearing loud in my brain

係好難理解 同埋唔認同佢既做法 所以有人話佢型過自來也 我就覺得好離地囉

月光疾風先最型

自來也>四代>卡卡西>鼬

從來都唔覺得佢型, 陣係覺得佢太OP, 如果佢真係要型就應該殺左佐助, 索性真係做個'壞'人

自來也係好撚型但個人鍾意鼬多啲